棋靈王=鮑姐

首先開個po
拎自己同ali比較
突顯自己仍有市場

然後再開個ac提出更好既選擇（周慧敏 溫碧霞）
於是乎引來更多人恥笑自己
但同時又再買多3個ac
之後自己就開新po
用呢三個ac回覆「鮑姐」
達到bin屍效果

重複以上動作超過十次
當其他連登仔見到頭三個回覆都係鮑姐時
就覺得好搞鬼
於是乎有樣學樣

但如果頭三個回覆長期都係一樣
俾人質疑係開分身
啲分身就可以話：鬥快binc唔得？黎避免懷疑
又可以帶起鬥快覆鮑姐呢個潮流

於是乎鮑姐每開一個po
下面就會鬥快覆鮑姐
咁成個po就會極速被推至熱門
亦由於夠搞鬼而引來更多人認識/google鮑姐
最後成功爭取人氣

所以話成班child登仔俾鮑姐利用左都唔知...

tldr

genius

樓主會唔會又係鮑姐分身，反宣傳自己

條撚屌借鮑姐上位
家下想畫清界線

樓主=鮑姐
開個ac懶係揭露鮑姐陰謀
吸引更多人討論聲討鮑姐
鮑姐知名度又高左
臭閪樓主

結論 樓主=鮑姐